女朋友好撚鐘意我扮弱智點算

自從扮過一次肥貓之後，佢就無時無刻都要我扮，仲話好鐘意我扮弱智個樣

帶佢參觀庇護工場佢實出晒水

唔撚洗扮

寡人笑撚咗

唔好再係佢面前扮正常

B!

佢想你做返自己 唔好再掩飾

你叫佢扮花家姐囉

有時仲要係地鐵望住我係咁肥貓肥貓 俾人笑到底褲都黃

b!

女朋友要我係街到吠

本身肥仔？

女朋友

屌你老母 有女朋友

微臣董昭